[反放負撚]［拋玉引more玉] 香港人而家最需要既幾句名言

If you can feel that staying human is worthwhile even when it can't have any result whatever, you've beaten them. — 奥威爾

A man can be destroyed but not defeated. - 海明威

What does not kill me makes me stronger - 尼采

If u can’t beat them
Join them